[澄清] 我Olivier_豬腦，唔係高級督察(灰衫男) Sum Cheung

係人都知我是車迷，唔係阿迷，你地做人可不可以比d良知

我唔係block撚左你個仆街架咩

再block過囉，禁個制姐

呢個？

今次就撐豬SIR了 豬SIR無咁高

豬sir 身在車營，心在阿

樓主食撚屎

你好肉酸呀

ching 有養咩貓

呢個港毒嚟

牙豬，我信您

多謝牙路

我信樓主
豬蛇點會係高級督察咁低級？

收到風豬蛇就係盧偉聰

豬蛇隻豬手同兩日比示威者打傷
告緊假
小妹可證明

米屈

我信達哥，亦都信你

達哥雖然出賣過兄弟 但我同佢做兄弟是一世的

係親切的豬肉

大家唔好信樓主，我可以證明係佢，條友日日著阿狗返工

你都賣過我

幾時有

你證明你無25我